{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009941",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-01-06",
        "domain": "레포츠",
        "title": "퓨어존사평 오토캠핑장"
    },
    "text": "ピュアゾーン沙坪オートキャンプ場は全羅南道和順郡南面に位置しております。 キャンプ場までは和順郡庁を基準に15キロほど離れており、車で20分ほどかかります。 オートキャンプ場は一般キャンプ場14面で構成されており、床はすべて芝生のブロックで構成されています。 また、個人キャラバンと個人トレーラーの同伴入場が可能ですが、ペットの出入りはできません。 トイレとシャワールームは男女を分けてそれぞれ4つのトイレと2つのシャワールームがあります。 また、流し台は1か所あります。 キャンプ場では電気と無線インターネットを使用できます。 この他にもキャンプ場の他にペンションを運営しており、四季を通じて平日と週末の両方運営されています。 ご予約はオンラインでリアルタイムで承っております。 キャンプ場の近くには寒川自然休養林、賃貸庭園林、沙坪滝などの様々な観光地があり、連携旅行が可能で、和順郡庁方面に出ると飲食店もたくさんあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ピュアゾーン沙坪オートキャンプ場はどこにありますか？",
            "answer": "ピュアゾーン沙坪オートキャンプ場は全羅南道和順郡南面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "キャンプ場までの所要時間は和順郡庁を基準にして、車で約20分ほどです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の床はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンプ場の床はすべて芝生のブロックで構成されています。"
        },
        {
            "question": "個人キャラバンや個人トレーラーの同伴入場はできますか？",
            "answer": "はい、個人キャラバンや個人トレーラーの同伴入場が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットはキャンプ場に入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "トイレとシャワールームはどれくらいありますか？",
            "answer": "トイレは男女別に4つずつあり、シャワールームは男女別に2つずつあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "キャンプ場では電気と無線インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場以外にも何か施設がありますか？",
            "answer": "はい、キャンプ場の他にもペンションを運営しており、四季を通じて運営されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺には観光地がありますか？",
            "answer": "はい、キャンプ場の近くには寒川自然休養林、賃貸庭園林、沙坪滝などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "和順郡庁方面には飲食店がありますか？",
            "answer": "はい、和順郡庁方面に出ると飲食店もたくさんあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 398
    }
}